［的士狗］屌你老母過海收來回隧道費。

屌你老母，過海要比來回隧道費，我都算。

你老母，轉個頭係香港又接一個去九龍，話自己係香港車，又收來回隧道，你咪好好賺？！來回過一次隧道，你老母收四次隧道費！

好啦，我當你架的士去排過海的士站，你係咪唔收人隧道費先？唔係啊嘛！你咪一樣收人一程隧道費！換句說話講，來回一次隧道，你收左三次隧道費！

所以收來回隧道費係極度不合理條例！我搭幾錢，我咪比幾錢囉！我做乜要包埋你返去果程？！我包埋同你老婆上床好唔好？！

屌你老母的士狗 ！

又有道理

唔比咪得

即係你究竟算定唔算呀??

唔係過海站截嘅的士係要俾來回費
但只係$10同$15
斷估你唔會咁撚on9行西隧俾足$65個司機掛？

負評嘅自己睇

我唔介意比來回，但你排過海的士隊，你咪唔好收乘客隧道費囉，因為個隧道費我已經比左你 ...

你舉西隧, 咁我舉紅隧囉 ...
假如 旺角 去 灣仔, 走紅隧 ...
去程, 隧道費 $10 + $10 回程費 ... Total $20
回程, 假如接到個客由 灣仔 去 油麻地 , 走紅隧, 你估個的士佬會咁老實, 同佢講, 我係九龍車, 隧道費收 $10 ? 老虎蟹都話自己香港車, 收多程隧道費啦 ...
好, 當正個的士狗乖乖地去排過海站 ... 行紅隧, 佢咪一樣收多程隧道費 ...
Total 最少收左 3 程隧道費, 最多收 4 程 ...
大佬, 我已經比左來回隧道費你, 過海的士行紅隧應該唔需要收隧道費, 因為前一位乘客已經比左 ~

係非常唔合理

如果佢咁收費, 班DC9乖乖咁唔拒載過海既乘客, 都算, 而家班狗比多十幾蚊佢, 都唔撚載

DC9真係人渣黎

排過海站係唔洗俾回程

佢個意思係咪講
假如有人尖嘴去灣仔 佢已經俾左來回隧道費俾司機
然後個司機排過海的士站載個客係灣仔去尖嘴
佢又收多次單程隧道費
但本身回程上一手已經俾左 咁的士9就賺多一程隧道費 即係前後收左3次隧道錢 但只行2次

而佢收左個客唔係排過海的士站就 收4程隧道錢
但只行2次隧道 即係的士9又賺2程隧道費

Exactly !

我知咁呢樣係無法避免
睇下隻的士狗有無咁多時間去呃人十幾廿蚊

呢 D 唔叫呃, 直頭係明搶 ...
呢 D 收費根本就唔應該有 ... 我搭幾錢咪比幾錢囉, 世界就係得香港先咁縱容的士狗亂收費 ... 又唔見我係大陸搭的士跨市, 佢叫我比回程隧道費 ?
一單半單就話十幾二十, 香港萬幾架的士, 每架每日呃 10 蚊, 全市民每日就比的士狗呃走 十幾二十萬 ... 你渣的士係搵食, 人打工唔係搵食 ?

Agger

所以自己揸車搭車好過
的士狗手車，坐10架有9架都chok撚到想嘔

所以都係自己揸車好

有時比錢都唔係問題
最仆街係比完車費來回隧道費你仲要黑我面找錢大力塞比我
仆街的士狗

可能個的士佬慣左大力 你關門都要大力d

自己揸車行紅隧一樣都係要比20蚊
不過唔使受dc9氣
比都比得順d

的士佬唔按錶收錢，收多收少都係犯法㗎，要屌就屌政府幾十年前嘅例一路用冇打算改